[摩連奴]好夢總似難圓 總會失掉了一點😢

😢

然而透切領悟永遠是太遲

做乜牙牙希

人生😢